簡單一問，有冇人已經無再當警察係香港人

經過呢一年

有冇人已經無再當警察係香港人

最多淨係當佢地係係中國人

企開啲啦，唔當佢地係香港人
大家都係香港人

高級督察：大家都是香港人，不想這個關係持續到永遠，希望回復以前般。

由細到大我叫開佢哋做龜

人？

香港得公安 無警察 公安得大陸人做

無當係人

唔係人. 只係無fire arm

狗黎架喎

畜牲就畜牲啦

王宗堯被改控暴動罪

同黑警絕晒交未
仲見到啲淺黃既仲同殺人狗食飯

狗唔係人

你用狗形容佢哋係對狗既侮辱

乜撚啊 狗黎架嘛 點香港人啊

藍絲同走狗 當然唔係香港人
香港人唔會認同專制極權 唔係就做咗中國人啦

無當佢地係人

Push

X2

其實我唔當佢地係人類

of9coz

上年年尾開始叫佢地野味

仲當班賤種狗係人？

大陸公安之流

老老竇竇，龜同狗，大家prefer邊種多啲？

扼正評

冇人再當警賊係人

人黎既咩

藍衫白衫咪叫狗
綠衫仲唔係龜？

冇當佢地係人

我係你捉住個淺黃屌到飛天

黑警死全家
所以只係喪屍

香港狗來

支那狗咋

冇當係人

叫支畜

只係政府既操控既機械人
冇心冇腦

人？睇唔出喎

呃正皮

我當佢地係食屎狗

垃圾

由細聽到大，好仔唔當差，當差正仆街。不嬲當佢地係有牌爛仔

佢地係狗

香咩港人 唔係人呀

冚家剷黎

直情唔當係人啦

人？ 你係咪搞錯咗？

佢地係賣港賊

除咗鳩sir

唔係人

香港曱甴咋嘛

話係狗都侮辱咗狗

佔中前已經冇人鐘意警察啦

咁綠衫啲龜頭成日縮喺頭盔入面
係咪叫包莖

藍屍都已經冇當係香港人

你呢條問題根本唔需要答

共產黨倒台後，班狗必定成為甲級戰犯看待，或者驅逐出境

已歸入支那狗一類

由狗屎堆砌既物體

popo根本唔L係人

香港人嘅叛徒

要斬佢哋個頭落黎先得

香港警曱

問嚟多餘

其實佢地都冇當大家係人

佢地都唔會當自己係香港人啦

不嬲叫開龜

係狗

樓主又呃正皮

當畜牲

話你呀MON PO狗

下，佢地係曱甴嚟，攞佢同人比？

直頭唔當佢地係人

一定啦，個班契弟死全家

已經無當佢地係人

仲當佢地係人

They are xianggangren

冇當警察係人
冇當藍屍係香港人

咩呢一年 一直都唔係
2014上晒台面

佢地只係支共狗，唔係香港人

中國人都唔係 狗黎

食屎啦呃正皮

只會叫佢地 香港狗賊
唔係警察

中國人都不如

已經無當佢哋係人
豬狗不如

當佢係狗

我prefer曱甴多啲 龜同狗都太可愛

純粹當佢哋呢種係類人生物o者

叫佢地躝開啦

大陸狗

理鬼你點睇，錢已袋

侮辱咗啲龜喎

佢地都唔係人，點做香港人？

佢地係人嚟架咩？！

對唔住囉侮辱左D 狗

有啲讚好黑警page同share文宣，轉頭參加隻狗婚禮仲做伴郎

無
行街見到當睇唔到

佢地唔係人呢件事已經無嘢需要質疑

你有當過佢地係?

人禽之辯於四端，香港警察四樣都冇，仲算係人咩？

玄牛都不如

NFNF

連人都唔係
仲香港人?

都唔當藍屍係啦

狗黎架喎

你會唔會當狗係人 ？

禽獸不如

係重當佢哋係人架
醫生話我對人類無認同感
見到有人死唔驚重開心添
有精神病真係要長期戰鬥

正常啦

依班係垃圾

仲有公務員都唔係香港人係黨員

狗黎

有冇興趣繼續當佢哋係人

臭狗黎喎ching

人你老母

facebook 仲見到有人未unfriend
快撚啲絕交啦

其實話狗都覺得侮辱咗啲狗狗

畜牲都益撚左佢地

無當過係人

人?

警甴嚟咋喎

formal嘅咪用狗
informal就用曱甴

佢地係渣滓

上年6月開始已經當左佢地係畜牲

佢係中國人啊屌

人都唔撚係

話明狗，仲問呢個問題？
簡單一問，樓主係咪on9?

狗都好可愛

係香港人
但不代表甚麼

叫開狗

衰過蛆蟲既物種

佢地係曱甴

畜牲

行街見到會用鄙視眼神撚到佢懷疑狗生

佢地係人黎既咩？

龜係狗一種

下一代下下一代代代都唔當

佢地唔係人

黑警死全家

淨係當佢地係物件.....

又呃LIKE

佢地連人都唔配做

食屎狗

月經問題

冇當過佢地係人

以前學生時代成班同學係叫龜 撈偏既會叫佢地死賤種/衰人到

好簡單
德國納粹有冇人當佢哋係人呀

樓豬擺明呃正評

直頭冇當佢哋係人⋯⋯

呃正評...
曱甴點會係人?

冇當好耐 全部都唔撚係香港人嚟

中國公安

agree

根本唔係人

公安

行過會自動無視佢地

agger

狗？人？

企開啲啦 呢句要keep住講
講到佢地懷疑自己係咪低等生物

直情冇當係人

讀書時期已經俾ptu玩過
有次我同幾個fd係街等緊人，有班狗行過，同時有班mk仔都係路邊。班狗走去逗班mk仔
有隻狗問我識唔識個班人，我答唔識
跟住隻狗就叫我行開啲唔好阻住差人做野

咁好啦咪死死氣行開
跟住行唔夠十步，望返轉頭想睇下個fd到未，之後另一隻狗就突然大叫：咪撚走
個陣心諗：做乜鳩
之後成班狗就衝過黎截住我地
話我地做乜逃走，係咪佢地逗緊個班人既同黨
之後想答佢係你另一個阿蛇叫我地走架啵
口都未撚開就俾隻狗喝，話未叫我講野
之前搞一輪查身分證，係咁話唔識另一班友，後尾先送我地走

佢哋都唔係人

我當佢哋畜牲

好有同感

冇，狗隻根本唔係人

我覺得龜好d，比較負面d

狗咋

班狗根本人都唔係撚係

Who

唔撚係人

我冇當佢地係人喎

係中國人

死開啦 狗黎咖喳

冇當過係人

無，人都唔撚係

佢哋除咗套制服，唔敢周圍social，就算social都唔敢同人講「我係做警察」，諗起佢個樣就笑撚死

中共走狗

唔好當香港人
人都唔配

呃like

當人渣

過歷左721 831 101 後 有良知既警察都應該辭左職
而家仲做緊果啲係為左錢 寧願出賣良知既人
無可能係自己人

唔識分啲狗係咩國籍
藍絲就全部當係芝麻人

直接當有三萬隻狗死左

冇當警察係人

混種狗

狗都唔屌嘅狗

冇當佢哋係人

有人咩？ 香港警察狗都不如禾
我會叫佢地垃圾

簡單一答
你當唔當就WFC

事實係
佢哋係有三粒星身份證嘅合資格香港人，仲係薪高糧準嘅公務員
事實係
佢哋甚至有資格申請BNO
事實係
佢哋當中可能仲有啲自己或者屋企人有外國國籍
隨時揾夠移民都仲得

事實係
你係真香港人
但你咩都做唔到
後生啲嘅話連BNO都冇

狗也不如

話佢地係公安係侮辱公安
打人大家都會
但你幾時見過公安會亂吠同販毒呀？

只當係畜牲

佢地係人??

呃正評？

真香港人個個月比人nopaid緊

今時今日問呢d
你都幾搞笑

冇人當佢地係人

先不論係咪香港人

無惻隱之心，非人也；
無羞惡之心，非人也；
無辭讓之心，非人也；
無是非之心，非人也。

我個fd喺俾狗查身分證就叫返龜
其他時候就叫狗

當佢地係狗

林鄭 黑警 冚家剷 不得善終

佢地係講廣東話既支那人

萍水相逢
後生仔女
木棍 盾牌
拳打腳踢 踩頭
打到一面血 一地血
都唔停手

人？
邊撚度有人呀？

2014年已經冇當

直接冇當佢哋係人

直情無當係人

P牌，留言投票

班警甴人都唔撚係，點會係香港人

正一賤種

你冇改錯名

講緊既係民族意識認同

三粒星、有冇BNO都係以現實證明身份

就算Korean Fish都唔會比台灣人當佢唔係台灣人
唔會比高雄人話佢唔係高雄人

2014已經冇當過

我從來都無當過佢地係人

直情冇當佢地係人
何止香港人

大家都係中國人

唔知點解由細到大都對警察冇乜好感
細個會想做消防員 老師 救護 科學家(依家全部都唔係)
但冇講過話想做警察

不過問返班狗
有無再當黃絲係香港人

咩問題黎個問題係香港人喎
（警察）係咩物種唔好擺埋一齊

係無當佢地係人，只係屎渣

垃圾黎架喎 佢哋都唔敢話比其他人知自己做狗
圍爐啦

生得似人炸wo

🐶

唔當佢地係人

暫時有53隻犬

共狗

支那人

更新
54隻

佢地係恐怖份子，死10 次都唔夠

真
日日出Ig store屌狗
但轉個頭就同啲狗食飯

仲當佢地係人？

54個負皮？

我唔當佢哋係中國人因為我當佢哋係支那人

直頭連人都唔係

係咪人都成疑問

呢一年先係

14年已經唔當 香港真係多港豬

「人」？

香港人？佢全家就快香就有

黑警係支那人

咁都有50人負皮

直頭冇當佢地係人

有54隻狗負評

係畜牲嚟

咩香港人
直頭唔係人啊

有56隻狗負評

狗

一年前已經無當佢地係人

係畜牲

直情唔係人

根本唔係人啦
當佢地係人，比多咗佢地

腥港展賊

當佢地係人咁睇得起佢？
極其量係人形生物，只要比飯佢食就乜都做得出

支共走狗

公安國安 全部都係大陸人

做香港狗都無資格

果堆曱甴黎

下 從來冇當佢地係人

冇可能原諒囉

佢地已經冇左人性

點只唔係香港人，直頭唔係人啦下話
垃圾回收都仲有用，佢城垃圾都不如

叫佢食屎啦 呢個時候仲做黑警

垃圾能算是人嗎？

人?

根本死物都不如
宇宙嘅渣宰

冇當佢係人，衣冠禽獸

btw唔好自行將藍絲同愛國掛勾

幫佢地connect做乜

事實上無論藍絲 班狗，大部分都睇唔起班支那種

中國班傻鳩仲以為香港警察=愛國，好撚崇拜咁
屌你老味咪又係歧視你

支那畜

但現實你仲要出糧比佢地打我地

香港警察係人黎架咩?

呃正評

狗黎之嘛 香港人？ 一早唔係啦 你睇下班狗收左工夠唔夠膽講自己個職業 本身職業無分貴賤 但係做得極權走狗黎傷害香港人 就係賤

但我一路都冇當個佢哋係人

好仔唔當差

冇當佢地係人 屎都不如

黑警直頭唔撚係人
叫作地狗都侮辱左真正既狗

跟據王喜所講， 輔警仲有一半係正常人。。。

當係狗，當係老鼠都唔當係人。

唔係唔係香港人
係當佢地唔係人

同法官一樣都係死不足惜既曱甴

點會當係人

係曱甴

撚係人咩

食屎啦 黑警

死開啦 狗都不如 垃圾黎渣

你會當賤種曱甴係人？

有66隻中國狗俾左負皮

當動物

我當佢地係狗

無當班狗係人

呢個post一定要like數多

唔係香港人
又唔係中國人
只係一班無血性嘅人渣

人形畜

已經無當警賊係香港人

下 佢地人嚟架咩？

老鼠黎
過街老鼠

fucking animals

重新投胎學做人啦

not any human. they are animals.

2hrs 4千個正
btw 手動正

唔好話香港人，人都唔當啦

香港人唔會好似佢地咁是非不分 置身事外

食屎啦黑警

共匪打手睇場，反送中前已經咁諗

我一早同狗絕曬交
果啲仲叫淺黃？個個都話信自己個friend無做過，係白警，白佢老母咩！唔走博咩？

人？畜牲不如呀

香港狗都唔係，係大陸狗

人都不是 如何香港人

係無當佢地係人

正想講！

Don’t insult animals. They are even worst than monsters and won’t be ashamed of themselves - what are totally a bunch of cunts!

首先要係人先可以係香港人
人都唔係點會係香港人

唔單止因爲依一年，一直以黎都無當過
依個團體一向都係咁不知所謂

公安 / 狗
同為人會令我感到俾人侮辱緊

痴線樓豬點會妄想佢地係人架

香佢老母

賤種狗
袋底泥
唔撚係人

又唔係人
唔係香港人
最多係香港警甴

職位已變真·警犬契細佬

衰撚過狗

冇當警察係人類

狗狼養，極權養既狗蓄

當香港曱甴

黑警唔撚係人

係狗咋中國人都不如
中國人都識幫自己人恰鳩其他人
佢地打自己人呀屌拿星

攬住支那跳樓啦班渣滓

1:狗
2:過街老鼠
3:仲係人，但係無哂朋友既人
4:垃圾

有85隻mom post popo

賤過狗

企開啲啦
屌你老母

真心覺得侮辱左啲狗
狗咁得意咁乖

佢地根本唔係人

其實都無當過佢哋係人，畜生都不如

狗都不如

根本上做得狗特別有返咁上下年資就無可能唔賤唔仆街，只不是以前唔係有咁多人有機會接觸到班撚樣有幾無賴同用哪渣招砌人生豬肉

佢地唔係狗、龜之類正常生態鏈既動物
佢地只係寄生蟲，同政府既官一撚樣，係呢個社會既寄生蟲
佢地將一生大多數既時間都係寄居喺香港呢個宿主身上，靠吸取香港既資源為生但同時又會危害香港社會既生態，到吸乾香港呢個宿主既時候又會去寄生歐美既社會

人？連大陸人都不如

佢地有冇當我地係香港人?

人嚟嘅咩？唔覺囉！

垃圾嚟啫！

根本佢哋唔係人；它們亦都無當過我哋係香港人

係賤種狗

721 831 101 1111 1112 1117 1118

我見到班撚樣個心會好唔舒服
直頭係厭惡嗰隻
唔知當佢哋係咩好

大陸仔

狗屎垃圾

有兩個好嬲嬲嘅5毛/公安 disliked tim

香港垃圾

班垃圾狗自己阻撚住行車路 就開咪警告人地唔好阻路
成班都低智

一班垃圾

好多警察朋友仲會分析點解要開槍
點解要用呢個方法、果個方法應付示威者

但佢講到非法攻擊市民會有咩後果

佢地心繫祖國 係當自己中國人

解散左先同我講自己人

狗就狗，咩警察，佢地連人都唔係又點做香港人

黑警只係共匪走狗，殘害香港人。死反支那，香港人唔會原諒殺人犯，強姦犯同虐殺犯，無任何後果

不嬲都話佢地係中國人

話佢哋係禽獸都侮辱咗禽獸啦
仲人喎

今日開始要改口做狗、畜牲或者曱甴

Block yoour fuck off!

如果遲d英國真係開放BNO俾香港人搞新香港，好應該禁止做過黑警既人進入，佢哋只適合去大灣區住

民意已經好撚清楚

跟本就冇當過佢地係人 佢地只係狗

70年代D黑社會已經叫差佬叫狗!

如果唔係人呢？
咩國籍同咩居留權會令佢哋做出咁嘅事？
我覺得已經同國籍、身份無關
係「反人類罪」

推

老實講
唔好話香港人
直頭係無資格做人

事實係你真係弱智仔黎

死返上大陸讀書玩Weibo

我唔會唔當佢地係香港人囉

我唔當佢地係人 唔好意思

黑警點會係香港人？！

仇人呀

唔係，係當佢地唔係人，係蓄牲

企開d啦 狗嚟架咋

喂喂喂 企開d啦 屌你地老母

大陸人

push

首先唔係人

連做人嘅資格都無

香佢老母港人咩 狗嚟咋 香港人比錢養㗎

支那養ge狗

一向都話認同香港文化/價值先係香港人嘛
警察唔單止唔認同，重要打壓，咁樣樣點會係香港人

正解：已經冇再當警賊係人

唔投票
因為已經唔當佢哋係人

沒有無緣無故的恨

警察=學歷低 野雞u 撈唔掂正行 但又想搵easy money

好人好者點會當差啊

黑警當然唔係人，係喪屍。

有100個負皮
啫係有一百個非香港人

一路都冇當過佢地係人

當佢唔係人，係禽獸。

佢有無當啲後生仔 同 市民 係香港人？

2014後已經係咁

exactly

只係出賣勞力、健康同尊嚴既下賤工作

社會地位比妓女還要低下

過街老鼠

禽獸嚟架喎
要打靶

痴線 三個鐘內6000+ 正皮

曱甴反省下啦 冇人當你香港人啊唔好諗住洗白

得公安咋喎

中國狗

當開狗

地球人

支那公務員

都唔知樓主做乜鳩
冇當班垃圾係人好耐

原來樓豬重當佢哋係警察

狗養既人

有104隻狗負皮

狗都不如，快啲去死啦警察喎，我屌

佢地係支那走狗，過街老鼠

佢地無人性點當係人

低下賤種畜牲

嗰啲唔係人，係畜牲

105隻過街老鼠偷偷留下負皮

港奸。就算真係唔做走狗唔得都唔係咁做。

佢地根本唔係生物黎，所以連狗都唔係

親，牠們是畜牲。

無當過佢地係人啵

含撚啦，黑狗

死撚開啦屌你老母

根本唔係人，係狗

狗點可以當成人

做警察嘅香港人得一個，叫徐步高
其他都係狗嚟，狗有冇國籍

不嬲叫支那黑狗

公安都係香港人
笑撚死人咩

黑警緊係擁抱大灣區

警嫂都唔係人，係雞

110隻非香港人負評

做雞都冇人幫襯啦

歐美應該已經將香港黑警當成支那間諜同級處理

死差佬

一向

叫佢哋做狗，簡直係侮辱咗可愛嘅狗狗
應該叫佢哋做曱甴

當香港獨立咗咪當，唔係點用處罰佢地

14年8月後已經冇當

佢地叫示威者做曱由開始我已經冇當過佢地係人。

烏蠅

竟然有成一百負皮

死黑警連人都唔係

正確答案

我冇當過班狗係人

特区警察=壞港白手套

警察唔係物件嚟架咩?

我直情無當佢哋係人

有100隻mon po 狗同pr負皮 落地獄喇屌你老母

但係大陸冇人 得支那種

佢哋係人咩

首先佢冇當自己係香港人 其次冇當其他人 係人

冇當過佢地係人喎

警曱唔係人

點解冇得㨂唔當佢地係人

一係就狗
一係就公安
再唔係就畜牲
沒了

全部賣港賊
奶共就做返支那人啦

呢班賤種嚟，死咗都唔會可憐佢哋

係惡魔，必須刪除

支那走狗

你有冇考慮過連狗感受？

賤賣左靈魂比支共，披住香港人皮都冇撚用

有一百幾隻mon post狗

就算真係過到去 班垃圾無gear惡得出咩樣

全香港最撚低賤垃圾既種類！
人都唔撚係！ 永不逆轉！

大愛撚唔係咁諗

只能曱甴

唔好話動物, 話佢地垃圾都侮辱咗垃圾

班狗仲喺度F F自己會有一日回復正常社交生活，但係佢哋唔知自己已經永遠失去咗好多嘢，就算唔係全部香港人，都有好多大部份香港人默默咁討厭佢哋，總之做咗狗就一定會有班人暗自咒緊佢地死，永遠有一班人會對佢哋恨之入骨，平時行喺條街度仲夠唔夠膽亂咁俾人知自己係狗？交新朋友嘅時候又夠唔夠膽話俾人聽自己係狗？
最後究竟有冇一個新詞語去形容佢哋，真係唔想再用狗，雖然好順口，但其實我係愛真狗人士

禽獸

講真全世界都應該改個用詞

本身係香港人既奴隸來

民族意識同民族認同係唔同概念嚟...
無一個概念叫民族意識認同。

細個見到警察會諗 哇啊sir好辛苦 夏天熱辣辣仲要著長褲戴帽zip衫行beat
宜家見到狗會同個仔講 啊仔比心機讀書啊 唔係嘅話將來你大個就要好似呢啲警察咁辛苦 夏天仲要著住套制服周圍巡街 咁cheap 讀好啲書 唔好做警察 知唔知啊！做警察會比人當狗架 冇人中意架！好似乞衣咁

支那畜牲，支共走狗

好人好者做乜嘢警察 仲要做黑警 垃圾！真係睇佢地幾時有報應

大劣人

仲有成百幾隻狗投票當自己人

正確

可以迫到咁善良嘅香港人反抗，真係諗唔到有咩可以形容呢班物體

下 佢地不嬲都係曱甴黎㗎喎

冇做人嘅價值觀點解唔叫做人
siri都好過班狗

由運動開始已經無當過佢地係人，我想像唔到有原諒佢地既可能

無再當係人

响公海~~ (eg. Twitch / YT) 會叫"黑獸"~

冇人當警察係人

覺得係啲猛獸或者危險物質
佢地冇人性
平時見到會自然避開佢地
唔知佢地幾時會鎖你返去或者開槍打7你

警甴

猛獸? 只不過係甲由咋佢地

TVB播咁多警匪片真係呃到好多人㗎，藍絲係TVB 有份煉成。

Fucking chinese

以後再無香港人，只有綠黃藍

唔小心負皮咗

畜生

Whatever
叫曱甴都侮辱左曱甴
係真係會驚佢地

掉返轉問, 你覺得黑警有無當過市民係人?

又鬥黃

有126隻狗.藍絲負評

唔係人tim 啦。我都無理過做警察既朋友lu

黑警全家都唔係人 生物都唔係 係object, green object

人都唔係啦

投唔到，唔當佢地係人

依個post可能可以推到2

香港人好似多數用2隻腳行路嫁喎

佢地係咩？

咁多正皮都唔係熱門PO

社會害蟲，人人喊打

淋病都係淺黃

叫green object/狗

下，仲當係人？

人渣算唔算人

未過萬？

9379正皮

跟本唔係人

直情當睇唔到隱形呀

721後無警察
周梓樂後無和解

無當過

香港垃圾黎

lmao

周梓樂事件其間，打爆哂成層停車場平台既車cam

我直情唔當佢係人

奶共畜牲以為可以搏上位，最後畀支共當condom 。

党衛軍

佢地係變節做中國人既二五狗

直頭唔撚係人啦

求133人負皮名單

我連警察call 台都唔當佢地係香港人
屋企人都係咁話

奶共狗

點度人？狗嚟架喎

樓主人同狗都唔識分

簡單回答
人同狗佢哋都冇資格

警察？
一班武裝左嘅仆街嚟咋

屌你老母 你地狗黎架喳 行開少少啦

佢哋係正宗走狗，賣港走狗，奶共走狗。

狗都不如 只係垃圾

比驚察FD unfriend哂

利申：中間派